黃大仙義士召集

我們是一群居住在黃大仙區一帶的居民
有鑑於連儂牆衝突，以至元朗恐襲
警察已經不是可靠的治安力量
我們需要新的力量，
在未來危難之時挺身而出。

我們需要你的加入，
所以人都可以貢獻你的一份力。

Push